一日一蘋果，醫生遠離我

同我買吖

推

一日一蘋果，腦殘遠離我